【信誓蛋蛋】飢餓求生 網紅陷阱竟捕到蝙蝠來吃？！

希望鐘意睇華農兄弟，信誓蛋蛋依啲大陸嘢嘅人繼續食野味

未熟就食

支那狗

應該係奶共鬼先岩